[C朗朋友隊] 皇家馬德里球迷吹水區(140)

Hala Madrid!!!

Coach

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

Gracias Zinedine Zidane

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Welcome Lopetegui

啱㗎啦你隻拜狗去開返拜po啦

嘈交嘈到爆po

“皇迷”唔撚開po

迷沾迷到咁on9第一次見

屌奶星今次用左8分鐘開po
進步神速

😏

😂19000

barka

皇區互咬日常

大佬唔好亂講野
個隻拜狗黎

牙維自認狗

你刀系用緊連狗icon ja

人地1001+最後一擊 根據小學校規你係拗輸左

賤種伊朗仔走去阿朗酒店度嘈住佢訓

屌痴線

留名

樓豬巧型

迷維了

今鋪撐阿維

撐牙維了

你支旗咩2c呀==

MARCA: Days before the Kiev final, Hazard's father Thierry made contact with Real Madrid to offer Eden & explained that talks over a new CFC deal were on hold because the time has come to move on with no UCL football at Stamford Bridge next season.

牙維係到燈牙朗
反維了

好想比牙維.....

Fast fast fast

力架我唔得

臭jer佬第一個燈 請大家狙擊佢
唔好搞我維子

垃圾皇=C朗朋友隊

Maxi Lopez poses alongside Real Madrid crest with his middle finger

Udinese's Argentinian striker and former Barcelona man, Maxi Lopez, has posted a picture of him alongside a Real Madrid crest, giving the Estadio Santiago Bernabeu club the middle finger.

The Portuguese newspaper, Correio da Manha, point out that the agent of Gelson Martins has met with leaders of Atletico and Real Madrid. The player has rescinded his contract with Sporting Portugal.

who

又屈

食屎大的疤狗
抵佢戴綠帽
伊卡迪好波

welcome 伊卡迪

不了

Use other forward to kick out Benz

welcome!!!

上次po頭po到第三頁

有冇手畜諗起要返多6日先有假放就好燥？
今朝忍唔住屌7老細(係心入面)

夠膽屌佩仔

屌你牙
番6日好失禮你？
光榮黎牙

利申：番6日

你的瀏覽速度太快了吧

呢獲野我支持阿維 好似我上面咁講

就算我迷屁 場波係PSG/以前疤 對 皇
都一撚定係支持皇 點會開個乜野中立區

甚至呢到咁多混種狗 如果內心係支持另一隊波多過皇既話
我認為你入黎睇完新聞就可以番出去

食左世清丸 超大膽now

追左幾頁po,隻拜狗占講咁耐都唔知自己問題係咩
皇迷點會係占士入皇馬波果陣講占士好波?仲要果球助攻慶祝
如果牙維係曼聯入皇馬波果陣講摩佬好波未一樣比人屌

ON9如個名都咁ON9既 都無呢隻拜狗占咁弱智

唔係花拳繡腳玩玩下個種

邊個on9如

8分鐘是一個重大的突破！

on9到連個名都咁on9
咁寫你睇得明未

世清

咪又係肉酸一個

早 禿

摩佬.好波!

肉酸D廢青世清應該可以一拳一件

世清只怕乳清

推得咁快既

last day 同事送左件皇作客

迷沾黨之亂

之後全職廢青？

唔比？

被覓腸極速負評

開名

你班友仔

清有咩好路數介紹小妹

Xavi_Axxxxxx

做雞

先安內 後攘外 皇區有25

我拒絕出賣身體

Who

臭jer佬
燈9牙朗 今晚正式挽撚完

燈到唔知幾多分鐘0入球

我愛朗朗

e>c 好似我既cup數咁

肥仔波

牙維第一次有手畜撐 頭先滾動到哭左

我係皇拜曼利雜種狗 爆閘的冠軍

唔好分化我同其他手足

歡迎你的到來
哈利.傾

咁易分化就唔係真手足

and Mbappe

大家好

hi g

正皮=Welvome Eden
負皮=Welcome Neymar

留言=Goodbye James

正皮me=反雲

反雲佩斯

做乜9咁多負皮⋯⋯

雲佩斯邊撚個

@佩狗打手

負皮王

負皮王笑人

為你kane城 傾我至誠

感情分:1/10
意境分:0.5/10

求求你

求求世清回歸武林

一個負皮 肯定係你比

咩

你睇下你

HI

Lunch食乜春呀？

干炒牛河+薯仔沙律

on9 食咁春多野

好過d女人剩係食2個細蛋糕仔

@yc

YC好大食

喂呀，咪講我bb 啦

hi負皮王

今日食咗四粒燒賣

痴線 食咁多

好大食

成班weak
我：
早：雞扒加雪菜肉絲米
午：3隻烚蛋
200g雞胸
大量西蘭花
薯仔
枝豆
甘荀

零食：greek yogurt加blueberry
零食2: proteib bar

晚未諗

Bayern rejected Lewandowski-Benzema swap

Bayern Munich rejected an offer from Real Madrid to swap Robert Lewandowski with Karim Benzema, Kicker claims.

Real Madrid refuse to allow Vinicius Jr. stay on at Flamengo until the end of 2018

Flamengo have lost their final battle for Vinicius. The Brazilian club had hoped to hold on their young star until the end of 2018, but Real Madrid have not agreed to the proposed loan deal.

Vinicius Jr. will finally bid farewell to Flamengo supporters this Monday at a press conference at the club’s Ninho do Urubu stadium, before flying to the Spanish capital on July 12 in time for preseason training with Real Madrid.

我係拜狗我跪地求佩狗交換

大隻主席 同阿維邊個大隻d

笑閪？

拜狗

牙維係呢種:

-.-

AS: Celta Vigo in contact with Real Madrid for Lucas Silva & willing to pay 50% of his €1.5m salary.

今晚e朗懲罰c朗

Little flower finally win

今晚痾in 西班牙 追返d飯錢

又all in

all in 西班牙1:0 波膽啦

根據國際足協官方網站提供的統計數據，西班牙門將迪基亞（David de Gea）是33位至今出戰過今屆世界盃的門將當中，唯一一位沒有作出過任何成功撲救的門將。

So weak

伊朗擾人清夢 C朗怕怕

【體育】為幫助伊朗贏波，球迷連基斯坦奴朗拿度休息時間亦要騷擾，走到葡萄牙下榻酒店叫囂。

為了贏波，球迷可以去到幾盡？世界盃B組生死戰葡萄牙將會鬥伊朗，葡萄牙電視台拍攝到，大批伊朗球迷前到葡萄牙的酒店大叫，希望為球隊出一分力，阻止對方休息。

今屆大熟大勇、未有睡着的球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）見狀，便走到窗邊，先向外面球迷們先是揮手，做出要睡覺的手勢，再豎起姆指向球迷示好，獲不少網民大加讚賞。

由於西班牙和葡萄牙於B組同得4分，伊朗則得3分，而兩戰全敗的摩洛哥已經出局，要爭出線葡萄牙必需於今仗對伊朗時不敗，而伊朗便一定要擊敗由C朗帶領的葡萄牙。

伊朗VS葡萄牙
Now618台26/06 01:15直播

圖片來源 : 互聯網

88牙朗

朗呀朗 wooo oh ohhhhh
沒焦點因找不到你

正皮比牙維

請支持俄仔卓利舒夫

有冇人寫定和解書比疤狗 今晚牙朗出局唔好去咁盡

早知今日...

世清文筆最好 就它寫吧

驚佢連寫野都笠水

唔係寫決戰書wor

推隻臭雞出去做慧安婦

世清文武雙全

可惜五音不全

世清巔峰已過

擊潰老鼠後已成為隱士

世清真係去左開post

馬場富美加

大家請亨用 今晚後一眾皇巴襟兄弟

可以接受

美斯自己教波 第一個殺左肥恩先

俄仔勁到

簽返俄仔

燈到烏龍

Wakanda forever

又係依句

@阿維

俄羅斯中鋒廢啲定賓周馬廢啲

賓周馬同廢大攬都扯唔埋

識d野

我地皇狗不嬲當神咁拜 記唔記得今年佢點carry

有冇睇細佬個仔頂頭槌嗰條片
keyword俾人無視好撚慘

wow左

歐聯決賽前夏薩特向皇馬自薦

◆

車路士球員夏薩特考慮轉會皇馬並不是甚麼秘密，比利時國腳正在隨他的國家一起征戰世界盃，在此期間他明確表達了自己的願望。

在接受法國《隊報》採訪時夏薩特表示：“皇馬對我感興趣，這每個人都知道。如果他們需要我，他們知道該做些甚麼。”

“如果我在世界盃中發揮出色，那麼事情會變得更容易。不過當然，我踢世界盃可不僅僅是為了皇家馬德里。”

在歐聯決賽前幾天，夏薩特的父親與皇馬取得聯繫，向白衣軍團推薦他的兒子。他表示正在史丹福橋進行的談判被暫停，因為夏薩特希望下賽季出現在歐聯賽場上。

夏薩特是本屆世界盃閃耀的球員之一，他已經有2球進賬。夏薩特是施丹在6年前就關注的球員之一，目前法國人的離開並不會影響簽下夏薩特的機會；如果今夏皇馬無法得到尼馬，那麼夏薩特將被視為代替方案，他的轉會費為1.2億歐元。

皇馬正在關注夏薩特在俄羅斯的表現，雖然在他的位置上，皇馬擁有伊斯高、阿辛斯奧和巴利。夏薩特的轉會將會受到未知的因素影響，比如尼馬的轉會，和巴利的未來等等。

Welcome Hazard

Welcome Hazard

support
b jai eat shit

拿祖將在新賽季加薪

◆

上個賽季毫無疑問是拿祖效力一隊以來的最佳賽季，作為回報，球會準備為他加薪。在2017-18賽季，拿祖獲得了更多的出場時間，也攻入了比之前更多的入球。

隨時準備在任何位置登場，拿祖是白衣軍團成功拼圖的重要部分，球會希望回報他。在西班牙國家隊結束俄羅斯世界盃之旅後，皇馬將宣佈與拿祖續約，這份合同已經完成了談判。

拿祖將在未來的幾個賽季裡加薪至400萬歐元，董事會認為這是對球員的表彰和感謝，雙方都對此表示非常滿意。

拿祖在11歲加入皇馬青訓營，他實現了夢想，外界給他的報價對他沒有任何吸引力，因為他的夢想是在皇家馬德里取得成功。

選巴查好過拿大哥

萬能key又忠心又真皇都係得400萬

好兄弟！！！

皇區雖然成日內戰，但最團結嘅一定係我地迷占黨！

迷沾黨由主席到成員只得一人 冇得唔團結

真心戰王

ON撚9=b仔=同林人
智力低下既時候=james_rodguixxx唔識串

馬場雞準備比人輪未

睇緊牙朗又想睇西班牙

true

同時睇緊

角度差啲

似番隊波

mario個種廢真係難以解釋
全隊得阿朗識射門

摩洛哥

西班牙

西班牙準備登機

唔係出硬線ga咩

邊個人派膠

小白拉膠

當我冇講過

我伊

呢場伊朗贏就踢是旦一隊出局

1:1 la

西班牙 同葡萄牙只能活一隊

Isco

wong ma球員

皇馬球員自編自導自演

朗 加油

又可以睇球盲表演評價isco

EASYGOAL個球賓周射肯定飛機

賓周1碼打飛機都試過 有咩唔得

傷龍 GG

C7心情靚靚掛住笑笑笑
反而覺得危危乎

e朗嘅罰球siu死人

Isco B.B.

牙朗多左個隊友

哥利斯馬必殺技

哥利斯馬

靚到

有冇葡萄牙link

我條link死左

哥一招終於work

你好似派膠

片西球皇
原地插花鳩扭兄弟

會然摩迪燈到

Mario踢左3場有冇一腳好波?

bb

你睬返我喇咩

佢連駁腳都稱唔上
不如棟係龍門前算啦
成條左路無晒

世清好煩

拉膠柒到

ddg 啲救波

教練死攬

下 我冇睇西班牙

Claim唔到

唉....

燈到牙朗

朗

見到佢眼神都覺得佢會射失

Claim唔

又射右邊

個龍成場尻下尻下竟然救到12碼

牙朗俾人吹奏 起碼柒3場先

美斯笑到呢

向小花致敬

牙朗上一次射失係幾時

西班牙強運

國家隊成日失

e朗佬愈黎愈凶狠

一陣輸埋出局阿朗就由英雄變戰犯

首名對俄仔都幾好

出局呀 首名

Byebye 朗

上上籤?

比比狀態好似好左

燈死咗牙朗

好驚 好在冇事

摩

DDG仲係一個save都未有
畀人射親就入

西班牙無事既

b咀啦

燈到一個點

唔係呀 岩岩個台播精華有save1球

朗冇態又變左呢個mode

炒盧蛇的下場

門神3場先得1 save

ddg唔要lu

紐亞keyword >>>>> ddg

積有助攻

兩邊都係到睇var

首次名交換

CLS... 同時VAR

等睇E朗絕殺，C朗出局

牙朗

Penaldo

唉 好大機會撞強隊果邊線

瀨左屎

平安鐘

完場啦好嗎

1-1 ft
2-2 ft
嚇到瀨左

咁都12m

嚇鳩死 好彩

緊張刺激

踢埋下場咪又係出局

打烏拉圭難搞啦

16強登機

好彩第一場和到西班牙

本身都預左頂盡次名
係西班牙太鳩姐
出左線就算啦

要靠卡雲尼放水

所以咁多位巴打下次講野唔好去到咁盡
分分鐘自己食返轉頭

首次名差好撚遠... 烏拉圭打起咗 俄仔紅咗件主力

禾開完po C朗就on99

又要深潛了

牙朗今日係咁笑笑口

你on99

靜啦死gay佬

打勁隊可以搏下死守-6波
輸比勁隊出局都無咁柒
反而打弱隊真係唔知葡萄牙可以點破密集

烏拉龜都係鳩縮隊

仲要好茅

On9 12碼
下場葡萄牙班後防比蘇咬雷斯同卡雲尼玩死都似
頭寒了

Gay佬又想屈人

算鳩數啦 卡華奴果球本身都要輸12碼 輸遲左啦

唔出局已經執到 果下單刀

會員臭jer佬我 立即 屌你老母

西班牙 葡萄牙兩隊閪隊
影帝碧基拉膠

好趁DDG世界盃無態買佢 應該會平左，之後收埋夏世三/馬列斯，加多個Ali應該可以成就5連冠霸業

Ali都講得出

十年球迷？

嘻

趁你老母生完你出黎個閪鬆鬆地 叫我地屯門黨手足屌柒你老母個爛臭閪 應該可以生多幾個細佬妹比你

Ali有潛力做摩迪接班人

ddg 不了
希望傾claim多幾球
佩狗咪再追屁馬全力追傾算

ching幾幽默

鳩白

笑左thx

有契仔不需要屁馬

有你唔洗多個仔 ok我叫你老母食左藥先比我地屯門黨屌啦咁

有冇踢波我成日係碼頭湖山踢

好彩頂得住，唔係就到牙朗比人洗版笑柒

呢隊提子真係廢到無論
c7炒球12碼又係抵屌

又輸sad

正一仆街垃撚圾咁近都入唔撚到
搞到16強又要捱夜睇波 屌佢老鼠

第一場十六強係法國vs阿根廷

聽日美斯要登機

冇我賓實豬啦 法國呢d垃圾

ben yedder

認真只要贏就出線 阿根庭好運啦 2014 牙朗同佢地一樣四分一樣出局

賓周馬呀屌你

benshitma out

冇賓周 冇3連

阿根庭實大炒尼日利亞456啦

有機會8強對小花

過撚到烏龜咩

e 朗 last 個球心都跳埋出黎
球證仆街係都要尾段做高潮

完 16強

牙朗頹多場可以登機

要打烏圭

C朗開踭冇紅牌 山度士：VAR做足本份

【體育】周一世界盃B組最後一輪分組賽，葡萄牙球王基斯坦奴朗拿度開踭打對手卻走甩了紅牌，教練費蘭度山度士就認為球證重看VAR後，做了正確的決定。

VAR在今場扮演了舉足輕重的角色，判了伊朗一記追平的12碼，球證亦靠它重看了基斯坦奴朗拿度開踭打對手的畫面；不過，C朗這個有機會被逐的動作，球證最終只給予黃牌。費蘭度山度士（Fernando Santos）說：「我從來沒有擔心C朗，那只是比賽的正常事，而球證做了他應該做的事。他用了VAR 3次，判了2個12碼、1面黃牌，我認為VAR做足了本份，我們應該要接受。」

費蘭度山度士帶領的葡萄牙，被伊朗逼和1:1，賽後大讚對方教練兼好友基羅斯戰術得宜：「我們開局踢得很好，之後基羅斯作出改變，伊朗轉了用人盯人，佔據了防中威廉卡維奴的位置，他們做得很好。之後，比賽就有點奇怪，我們失去控制力，而他們就入球了。」

圖片來源 : ©AFP

【世盃MOM】艾斯高：面對踢得差的現實

【體育】西班牙在周一世界盃B組最後一輪分組賽，僅於補時逼和摩洛哥以2:2，艾斯高坦言球隊表現未如理想。

西班牙今場表現平平，陷入苦戰，最終於補時階段才逼和摩洛哥。攻入1球的艾斯高（Isco）表示：「我們要面對現實，但我對這支球隊很有信心。對摩洛哥是一場十分難踢的比賽，或許我們沒有很好地控制球賽，我們通常可以做得更好。」

首名出線16強後，狂牛兵團將面對A組次名俄羅斯，艾斯高表示：「這將會是場硬仗。他們有整個國家的支持，而且踢出好精采的足球。我們在決賽周前跟他們踢了一場友賽，所以算是了解他們。」

至於教練希亞路就指：「我們下場遇上俄羅斯，我沒有高興不高興這回事。我們今場嘗試不去想另一場比賽（葡萄牙對伊朗）。我們之後要對自己非常苛刻，因為要達到最終目標，將會非常困難。」

圖片來源 : ©AFP

Benzema reportedly offered to Bayern Munich in swap for Lewandowski

用一個跌咗watt嘅前鋒換一個開始跌watt嘅前鋒
真係成事嘅話 我皇啲轉會策略都幾撚醒

快換!

咪話拜拒絕左囉
當人傻仔咩

牙維開燈post

換完慳返2億唔洗買傾
佩狗又然

佢好燈

You too

祝你長命百歲

你d料刀吾準

我：有伊斯高的西班牙坐底四強
已經中左一半😏

我100% 堅料 信我得救

自從臭jer佬話牙朗做硬世界盃神射手之後
連12碼都炒埋
請大家唔好放過佢！！

Di Maria claims Real Madrid wanted to stop him playing the 2014 World Cup final

Real Madrid made the decision to sell Angel Di Maria in the summer of 2014, replacing him with James Rodriguez, and the Argentine has made clear he was aware what was happening and that Los Blancos didn't want him to play in the World Cup final in Brazil.

U very 25

Vinicius Junior: My dream is to do the same as Ronaldo and Ronaldinho in Spain

梨刀系

牙維真漢子

淚流滿面

welcome 包皮

被迫走了

你老味牙維真係好撚樣衰
我J Rodrygo算

全部都唔sick ball
我都係j番南美人Rodriguez 算

你愛賓施馬

你愛男人

你肉酸

牙朗俾人吹奏咗咁多場

冇出局算好了

臭jer佬

牙維post名

曼聯vs曼城！求購皇馬中場天才

雖然曼聯已經簽下了費特，但是他們仍舊不滿足於球隊現在的中場結構。目前《每日郵報》報導，曼聯看上了皇家馬德里的克羅地亞中場高華錫。

費蘭尼今夏合約到期將離開曼聯，曼聯買進了費特作為補充，但他們本來就要買一名中場，所以還需要引進一名中場球員。對此，摩連奴看上了皇家馬德里的高華錫。高華錫可邊可中，能攻善守，是一名不可多得的中場天才球員。

不過皇馬對於高華錫的態度是不會賣，除非有高價。目前高華錫與皇馬的合約在2021年才到期，合約中包含一份2.64億英鎊的違約金條款。而高華錫2015年加盟皇馬時的身價為2500萬英鎊。

除了曼聯之外，曼城以及祖雲達斯也對高華錫感興趣。高華錫上季在皇馬獲得的機會不多，出場35次正選20場，貢獻2次助攻。《馬卡報》消息，高華錫表示自己還沒有和新帥盧比迪古交流，但他對自己上季的出場時間不滿。高華錫正隨克羅地亞國家隊征戰世界盃，擔任組織中場的他表現出色，球隊目前位列D組第一，淘汰賽將會進一步增加他的曝光率，這可能會影響他的身價。

夏薩特拒絕續約！或今夏1.05億鎊加盟皇馬

香港時間6月26日消息，據《馬卡報》報導，夏薩特期望於拒絕來自車路士的續約合約，車路士為夏薩特開出了34萬鎊週薪的超級薪水。

比利時天王夏薩特與車路士的合約將於2020年夏天到期，皇馬目前對夏薩特很感興趣。前教練施丹在夏薩特還在里爾踢球時就開始關注這名新星。《馬卡報》相信，銀河戰艦將會在今夏以1.05億英鎊的價格引進夏薩特。

夏薩特對《隊報》說道：「每個人都知道，皇馬對我感興趣，如果他們想要得到我，他們知道應該怎麼做。如果我在世界盃上發揮得不錯，事情將會變得簡單，但我的表現並不是為了去馬德里，不是的！」

夏薩特談到了車路士：「說‘我走了’太容易了，所以這就是我想看看下季車路士將會發生什麼的原因。」據報導，歐聯決賽前幾天，夏薩特的父親蒂埃里向皇馬推薦了兒子，希望夏薩特加盟皇馬。

夏薩特加盟車路士6年，幫助球隊兩奪英超冠軍，並奪得了聯賽盃、足總盃和歐霸盃。

105m轟落去

【始終係人】C.朗再犀利都有啞火的一日...

一波三折，葡萄牙終於晉級，球隊整體表現一般，雖然實力佔優，卻無法在場面上壓倒對手，比數同樣也不能勝出。C.朗拿度此役也回歸「人類模式」，他未能像前兩場比賽那樣神勇，以一己之力推動球隊前進。這場比賽，C.朗拿度射失了一個12碼，還差點被紅牌罰下。

賽前，C.朗拿度遭受了伊朗球迷的干擾。在比賽前一天晚上，伊朗球迷聚集在葡萄牙國家隊下榻的酒店之外，他們大聲喧嘩，想幹擾C.朗拿度等葡萄牙球員的休息。而在反複吵鬧之後，終於收到效果。從現場拍攝的畫面可以看到，C.朗拿度顯然被吵到了，葡萄牙巨星站在窗前，反複做出睡覺的手勢，並伸出大拇指，懇求他們不要吵鬧。在重要的比賽開始之前，C.朗拿度希望能獲得好好休息，而良好的睡眠對他來說非常重要。但伊朗球迷的做法干擾了他。

這場對伊朗的比賽，C.朗拿度一開始就創造了一次機會，若昂-馬里奧左側外腳背墊傳，C.朗拿度突入禁區左側距門10米處斜射被貝蘭萬德沒收。但之後C.朗拿度被伊朗球員防得死死的，他很少能獲得進入禁區的機會，只能回撤接應。而此役C.朗拿度的自由球也未能發揮威力。上半場，由於無法進入禁區，C.朗拿度嘗試遠射，他曾接應馮特橫傳，在門前30米處轟門，但皮球被對方門將貝蘭萬德得到。

下半場開場不久，C.朗拿度被對方絆倒，球證觀看視頻重播後判射12碼，然而C.朗拿度罰出的12碼被對方門將得到。他也成為了第一位在世界盃上射失12碼的葡萄牙球員，同時錯失了一次在射手榜上追平簡尼的好機會。

之後C.朗拿度還經歷了驚嚇時刻，他在拚搶時手臂接觸身前的普拉利甘吉側臉頰，普拉利甘吉掩面倒地。球證長時間回看視頻重播，若C.朗拿度被紅牌罰下，葡萄牙今場比賽以及接下去的比賽都會受到大影響，所幸的是，C.朗拿度最終只吃到了黃牌。

賽後DIRECTVSports只給C.朗拿度打了4分，評語指出：「這位葡萄牙巨星今場比賽有些迷失，比賽開始階段他顯得充滿激情，但隨著時間進行，他失去了重量等級。更糟糕的是，比賽中他還射失了一個12碼，本來那球可以幫助球隊鎖定勝局。」

全場比賽C.朗拿度5次射門，沒有入球，30次傳球，7次失誤，7次嘗試過人4次成功。C.朗拿度也會失誤，也不是總能展現最佳版本，這場對伊朗的比賽就是如此。但憑藉之前他幫助球隊奠定的基礎，葡萄牙隊還是出線了。接下去C.朗拿度有幾天的休息時間，他需要恢復最佳狀態來對付烏拉圭隊高甸領銜的防線。（沙治奧）

迪馬利亞自爆心酸事：皇馬為賣我 唔畀我踢決賽

阿根廷今晚將迎來生死戰對陣尼日利亞，美斯帶領的球隊將全力出擊。而隊中大將迪瑪利亞向《運動員論壇報》透露了上屆世界盃的一點往事：「皇馬為了賣我不讓我上場。」

迪瑪利亞：「決賽早上，我正在注射止痛劑，因為之前在8強的時候拉傷了肌肉，為了上場我需要止痛劑。我對體能教練說管不了那多，我只關心我能否踢決賽。」

「這個時候隊醫馬天尼斯拿著一封信來找我說這是皇馬的通知，他們認為你不能比賽，讓我們不要安排你出場世界盃決賽。我當時我就知道是怎麼回事了，當時人人都知道世界盃之後占士洛迪古斯將會加盟，因此他們要出售我給他騰位置。」

「之後我沒看那封信就把他撕了。我和阿根廷教練關係很好，為了不讓他有壓力，我跟他說服從安排，如果你需要我，我可以踢到肌肉撕裂。說完我就哭了。」迪瑪利亞說道。

最終決賽迪瑪利亞沒有出場，阿根廷被德國以1-0的比數在加時賽絕殺。

杜奧巴為C.朗伸冤：那不是紅牌 連黃牌都不是

葡萄牙1-1伊朗的比賽，C.朗拿度82分鐘的一次犯規動作，在賽後引起了極大爭議。那麼問題來了，這到底是肘擊嗎？是紅牌動作嗎？

比賽第82分鐘，C.朗拿度和伊朗球員普拉利甘吉在中場爭位時，胳膊打到了對手脖子。球證在反複研究視頻重播後，決定給C.朗拿度出示一張黃牌。不過，也有部分觀點認為，C.朗拿度的動作是肘擊，該吃到紅牌。

名宿阿倫-舒利亞分析了C.朗拿度這次犯規，他表示：「我覺得C.朗拿度不該被罰下，但C.朗拿度這個動作也很愚蠢，不過呢，這個動作還不足以讓球證出示紅牌。球證看了30秒到40秒，他從四五個角度反複看重播，很顯然，這個犯規並不明顯，不然的話，球證只需要看一個角度的重播，就可以做出決定了。」

前車路士球星杜奧巴也評價了C.朗拿度的這次犯規，他表示：「在我看來，C.朗拿度這次犯規並不是紅牌動作，甚至，也許這次動作都不該被判黃牌，因為就連球證都考慮了很長時間。如果你想要出牌，那你這時腦子裡應該有一個清晰的念頭出牌或者不出。這就是我的看法。」

現在，葡萄牙在16強將對陣強大的烏拉圭，如果一路晉級的話，他們可能對陣法國乃至阿根廷，而4強的對手，可能是巴西、德國、英格蘭中的一支。相比之下，西班牙要舒服很多，16強對陣俄羅斯，西班牙如果進入八強，那麼8強將對陣克羅地亞和丹麥之間的勝者（按照目前的排名來推測）。4強的對手則將是墨西哥、瑞士、日本、比利時中的一支。毫無疑問這是一條陽光大道。

16郎

健身狗

都未到世清level

世清名大於實

世清避戰是隱藏實力

🚬

世清只會對宇清顯露真功夫

格仔今日出副選

佩狗

沾屎

支持小花

力架國

卡卡：美斯難救阿根廷

【體育】阿根廷於世界盃D組陷入出局邊緣，卡卡對於美斯能夠領軍神奇後上晉級甚有保留。

美斯（Lionel Messi）貴為當世球王級人馬，但今屆世界盃表現差強人意，首戰對冰島時更射失12碼，令阿根廷現時於D組以1分包尾，於周二最後一輪要是未能擊敗尼日利亞，肯定以上屆亞軍身份出局。

形勢岌岌可危，巴西名宿卡卡（Kaka）對於美斯能夠再次拯救阿根廷就不抱太大期望：「美斯跟阿根廷正身處一個困難的時期，這證明了足球世界中，團隊的重要性。美斯是一名可以令身邊的隊友都更強的球員，但當這方面行不通的時候，他就會開始苦苦掙扎。」

卡卡更指，這支阿根廷到最後一輪前仍然有機會殺入16強，是十分驚訝的事：「我很意外他們在對尼日利亞之前，仍然有晉級的可能性，就讓我們看看之後會發生甚麼事。」

世界盃分組賽D組
尼日利亞VS阿根廷
Now618台27/06 01:15直播

圖片來源 : ©AFP

買左美斯世杯神射手
今晚入10球

雲尼捷斯：“我想在西班牙閃耀”

◆

雲尼捷斯將在今年夏天加入皇馬的季前備戰，近日他召開新聞發佈會向法林明高的球迷們進行了告別。

“我要向我生命中重要的球會告別，在這裡我實現了加盟皇家馬德里的夢想。”雲尼捷斯一邊說著一邊留下了傷感的眼淚。

“皇馬希望我盡快融入歐洲足球，對於我來說最難的將是戰術方面的進步，但我可以學習，成長為一名偉大的球員。我有一個夢想，就是像朗拿度和朗拿甸奴那樣閃耀西班牙賽場。”

“我已經準備好迎接新的挑戰，這是我生命中最大的挑戰。我很開心，希望能夠盡快適應馬德里的生活。”

“我期待為皇馬效力，雖然我知道很難。”

在前往西班牙前，雲尼捷斯會留在巴西U20國家隊中。

Napoli want to sign Kovacic

Mateo Kovacic is a wanted man, with the Real Madrid midfielder attracting interest from a number of clubs, Napoli included.

Assuming a departure, Marcos Llorente and Dani Ceballos could also be handed a golden opportunity.

Real Madrid secured Rodrygo's signing because of money and something extra

Rodrygo is set to sign for Real Madrid and he'll be doing so for two reasons.

Firstly, the total fee of 45 million euros that Los Blancos will pay to Santos and to the family is more than other clubs were prepared to offer, but there's another reason why the Brazilian will be landing in Madrid and not another European city, like Barcelona, Paris or Dortmund.

A shift in Real Madrid policy to pay more attention to Brazil has brought about a change of attitude in a country where there used to be many more Barcelona jerseys than Real Madrid ones.

Now there are many white shirts in the country's streets too, partly because Real Madrid have shown more affection for the country and partly because of their recent on-field success.

Not only do they have Marcelo and Casemiro in their current first-team squad, but they also recently signed Vinicius Junior.

For youngsters like Rodrygo, who watches lots of Real Madrid matches and who loves watching Cristiano Ronaldo, this is important.

On top of all this, there is the fact that Santos waited for other offers when it had initially seemed as though Barcelona might sign the player.

The drama of the Neymar transfer still lingers and they preferred to sell to another bidder.

抵到爛

Kovacic: Real Madrid man being chased by five clubs

With Real Madrid's Mateo Kovacic after a more prominent first-team role, the Croatia international is keen to move on this summer.

As many as five clubs are thought to have come calling so far: Roma, Inter Milan, Juventus, Manchester United and Tottenham Hotspur.

Real Madrid have contacted Colombia's Quintero

The River Plate midfielder is reportedly a target for Real Madrid, after having put in two great performances for Colombia in their opening fixtures against Japan and Poland.

Quintero: quality and vision - in the mould of James Rodríguez

真名佬有冇佢咁大隻

有佢1成咁上下

賓周操到咁fit都係為左同佩狗扑野個陣激啲
感動嘅系我賓下季應該又有正選

屌佩狗？

南美人，不了

二五黎講冇你半成

好鄉里！好兄弟！講得好！

同盟

我同主席一直都友好
係你同25肉酸周圍撩人

講得好！

好！

好兄弟！

Kaka: If Neymar wants to sign for Real Madrid, he has to do it

基羅斯投訴打踭冇罰紅牌︰因為佢係C朗

周一葡萄牙對伊朗一戰充滿爭議，後者領隊基羅斯賽後狠狠批評VAR執法技術，認為C朗在賽事中打踭應被罰紅牌離場。

雖然伊朗在完場前受惠於VAR獲判12碼，追和葡萄牙1︰1完場，但在53分鐘C朗獲判12碼之前，基羅斯指他曾開踭打彭拉利根積，理應被判罰紅牌。

今仗倒戈祖國的基羅斯說︰「我們是領隊，應該有份看VAR知道發生甚麼事，但我們不獲准許。無論是C朗或美斯，那記打踭都應是紅牌，你可以用VAR作出判罰。」

「這問題不在於球證，而是整個技術的定位是如何，每個決定要讓所有人清楚，我認為恩芬天奴及FIFA必須承認，VAR不是很好，換來很多投訴。」

「現在球賽是誰作最終決定？球證彷彿可收起雙手，任由在VAR房內的人作決定，但他們又不知自己應做甚麼，當你有如此高科技時，竟然看不到那打踭？」

但同時間基羅斯對伊朗表現感到滿意︰「世盃比賽每一分鐘都爭持激烈，我們正與世上最好的球隊比賽，毫無疑問伊朗是值得獲勝的一方。不過恭喜葡萄牙，希望他們可繼續前進，今仗之前我不敢公開支持他們，現在他們多了我這個支持者。」()

Now the World Cup is over for Achraf Hakimi, the defender has said: "I have to go back to Madrid and have a chat with them. I want to stay, they're the club of my life and I'm happy, but let's see what happens. I'll talk to the coach and see what's best for me".

比多季機會佢 世盃都打得幾好
希望可以同積仔良性競爭
好似以前細路同金毛咁

華仔隊長

熱？

No bully ok?

死熱狗

雖然你係雞但係我都唔會想你死

法國法國正選得三個白人

屌你老母

Mbappe!

識出波未

斬去邊

識波先中意佢

烏迪迪無正選

Sport claim Real Madrid could be willing to sacrifice Marco Asensio as they look to raise funds to sign Neymar. Liverpool are among the interested parties, and Asensio has insisted he is ignoring the rumours and concentrating fully on the World Cup.

疤迷又話疤成員係骨幹

Liverpool ready to offer Real Madrid €180m for Marco Asensio

According to reports on Tuesday, Jürgen Klopp won't be deterred in his pursuit of the midfielder, who said that talk can wait until after the World Cup.

Liverpool are not prepared to give up on their pursuit of Marco Asensio and are preparing a bid of 180 million euros to test Real Madrid’s resolve over the 22-year-old Spain midfielder, according to reports on regional television station Telemadrid.

???????

法國

辛都值180m 咪同包皮差唔多
如果用辛1換1換包皮
有幾多人會支持

想要包皮但唔想辛去psg呢d傻閪隊

唔支持

唔知點解辛仔啲報價咁撚高
換到包皮一定支持 但無機會

法國缺少了那個人

Mbappe!!

hi

其實想睇賓球王係世盃到表演
特別係埋門

高仔打攻中

Hi beasts

上帝要大炒了

球玉要出線了

尼日利亞返鄉下採礦啦

尼日尼亞踢到好似無得出線咁

上帝最小入4球

Bye Nigeria

班力架好似唔識合作咁
有波就死扭爛扭

燈到呢

Bye Iceland

尼日利亞 penalty

爽

轉頭比美欺炒4-1

可以開始玩角

今屆差唔多場場都有12碼

屌 冰島

射得好柒

Thanks and bye Nigeria

力架加油

克羅地亞讓晒賽都贏唔到真係唔怪得人

高仔打足全場

冰島好似外圍賽入波最少球隊?

即刻入畀你睇

冰島和左

var

第2個penalty

咁都唔當handball㗎咩

前足

好睇好睇

肥恩

韓仔唔買通var咪搞成咁

馬斯查蘭奴都幾搏

劇本
好彩感情對沖左

又保送成功

肥馬舉晒中指

痴撚線

最諷刺係尋日提子個球VAR睇番算係
呢球明明打落隻手到反而睇完都當無事

小左美斯世界盃一定收小好多錢

燈到上帝出線

美斯真劇本登基啦

ighalo有賓狗feel

黑撚到
12碼唔比
拖時間拎黃牌無補上補

阿狗尾場課金成功

點解琴日有手球 今日冇

琴晚球手球同呢球真係

我16強迎戰足球上帝 而家已經嚇到瀨屎

琴日判決有問題 今日無問題

你睇撚埋我果份

無牙花做遮醜布 踢埋16強又要深潛

特登推提子落次名
再幫阿根廷次名晉級
咁8強就有機會係牙朗對小花了
不過提子過到烏拉圭再講

寧願一齊16強出局
8強先輸比小花

兩隊垃圾一齊16強出局最好

足球上帝要登基了

風水開始轉緊

睇黎要搵ching打多d千字文

上帝美斯登基了

過到法國係咪已經贏硬世界盃

贏撚左了

又大奇蹟日

先贏歐國杯亞軍 再贏世杯冠軍

bb咁早牙

報驚啦 死變態亂咁認人bb

聽唔到你講咩

變態佬話人變態

我要返工 早係正常
你早先唔正常

痴線 我陪你返工

洗撚咩 兩隊都走唔遠

阿根廷過到法國打隊烏龜咋喎 4強應該唔難啦

過左烏龜球王美斯爆一場 咁就決賽 再爆一場正式登基

而牙朗16強止步

咪話我話 美欺遇強愈強 分分鐘追返個神射手返黎都似

美斯贏咗非洲勁旅一球,啲fans已經空群而出佔領波台

如果美斯登基真係不敢想像

快啲推爆個post佢
巧能燈牙

Monchi will make Real Madrid's pursuit of Alisson difficult

Roma have not yet had any offers for goalkeeper Alisson Becker, with sporting director Monchi insisting that he has no intention of selling the player.

"Until today, and this is the truth, we have no offers for Alisson and my plan can't be anything other than waiting for the World Cup to end," Monchi admitted in an interview.

"No offer or interest has come for Alisson, I cannot think of anything other than him staying.

"Tomorrow I do not know what will happen, my job is to think of the present.

"Nothing has come to our offices and this is the reality and I must work with the reality."

As MARCA has previously reported, the Brazilian is Real Madrid's first choice to strengthen the goalkeeping ranks, however the Spanish giants are not willing to go above and beyond to acquire his signature.

In addition, Real Madrid believe there is great potential with their recent signing of the young Ukrainian goalkeeper Andriy Lunin.

有排都未爆

法國無選賓周，點夠上帝踢

牙維開post成功燈到牙朗美斯風水輪流轉

所以最好大家一齊16強出局

牙維

仲要有個傻閪間諜力架鳥迪迪 無得輸

預祝謝斯重返高峰

逃出巴黎吧

求下你吾好

謝斯已經係rapper了

16強出線算係光榮 朗

打烏拉圭

raper

葡萄牙條後防出線都係神蹟啦

rape u

過到烏龜但對美斯隊比佢戴帽,牙朗跌入地獄,完美劇本

咩事-,-

法國呢幾場都係小勝 隨時阿根廷偷到雞

What

隱藏實力

屌

卡卡：“尼馬想去皇馬？just do it ”

◆

在接受採訪時被問到尼馬與皇馬的未來時，前皇馬球員卡卡分享了他的想法。

“這是個人決定，如果現在尼馬與皇馬簽下合同，他們會說，去巴黎只是尼馬經過的一座橋。不過在我看來，如果尼馬想要去皇馬，那麼他現在就要開始行動，也必須準備好接受外界的談論。”

尼馬在去年夏天加盟巴黎聖日耳門，法國球會花費了2.22億歐元來支付他的違約金，所以皇馬將不得不花費更多的錢來簽下這名巴西球星。

不過現在看來，雖然尼馬可能想要離開，但皇家馬德里在連續贏得三次歐聯冠軍後不會為某個球員孤注一擲，所以尼馬可能還要再等等。

?

尼馬喺演藝學院學咗幾年啲戲都仲係咁屎,返去疤持續進修好過啦

阿辛斯奧：“利物浦？讓我們在世界盃後再討論”

◆

皇馬的神奇小子馬高·阿辛斯奧在昨天出席新聞發佈會時承認，他知道自己進入了利物浦今年夏天的視線，球員拒絶對此事發表看法。

“利物浦？是的，有這個傳言，不過我正專注於世界盃。讓我們在世界盃結束之後再討論這個問題吧。現在我滿腦子都是世界盃。”

“這兩週我們經歷了一些困難的時刻，不過現在我們正嘗試糾正我們的錯誤。俄羅斯是一支優秀的隊伍，他們在前兩場分組賽表現出了出色的狀態，他們隊裡擁有許多非常有才華的球員。”

據報導，利物浦願意為西班牙國腳支付1.8億歐元的轉會費，並且提高阿辛斯奧的個人待遇。阿辛斯奧和皇馬的合同到2023年，違約金7億歐元，他不會輕易離開。

搞下搞下變左賣辛買屁

Diego Maradona has reportedly been rushed to hospital, according to ESPN reporter Diego Cora. Disturbing footage surfaced of Maradona who appeared to be unwell.

要個巴西佬都唔要本土
肉酸弱智

世清屌7宇城飛

不嬲都係弱智

好難信會有人1.8億買辛
果隊仲要係利狗

億8賣完牙辛allin四個巴西nigga

加埋一齊得唔得
辛尼

yes fake news
依家佩仔玩秘密行動

goodbye Asensio

good bye james

Goodbye jor james la

Uglyson

World Ching attack again

blow?

Asensio: Real Madrid youngster is going nowhere

Despite rumours of Liverpool moving for Marco Asensio this summer, the Spain international has no intention of leaving Real Madrid.

Marco Asensio will not be leaving Real Madrid this summer.

Every transfer window brings rumours of larger and larger fees being readied by Asensio's admirers. 50m euros, 100m euros... Now, Liverpool are reportedly prepared to part with as much as 180m for the 22-year-old. But whatever the amounts supposedly being put on the table are, they are irrelevant.

Talk good!

Support World ching!

bb喊咩

Are you ok bbg

收爺啦

Too noisy can't hear

Are you ok bbg?

laugh wt

有無球員傳心員解讀下夏雞米想點

Emery wants Vazquez at Arsenal

Arsenal manager Unai Emery is looking to sign Real Madrid midfielder Lucas Vazquez, claims OK Diario.

隨便拎去

激死98

周圍人多聽唔到講咩

Roma director Monchi: "Until today the truth is we have no offers for Alisson and my plan can't be anything other than waiting for the World Cup to end. No offer or interest has come, I cannot think of anything other than him staying. Tomorrow I do not know what will happen."

OK
求其擺低2/30M算了

盧蛇 ：不了 機師係西班牙+皇馬未來

至少都50m啦

150m

死阿狗又唔用自己意志

靚仔到

機屍強勁既突破 積極防守

Goretzka打翼

應該又唔識射

對伊朗仲要正選 辛仔無咁既待遇都吹緊180M

卻仔 Goretzka 基迪奶三中場好過

而加踢落好似冇前鋒咁

屌你都出唔撚到線就收皮啦

機司=西班牙魔翼
將對方後衛拉落底線一齊達陣牙

泡狗茅到

德國今年真係

返工遇到麻煩野 好委屈
放工諗起阿朗就黎要登機 好傷心

出咗局喺到周圍咬人

Timo Werner.

巧能快

但德國會否太廢

出高美斯吧

會

Ozil 甘美治訓醒未

又冇快翼又冇高佬
踢嚟踢去都入唔到禁區

泡狗都攻唔入 甘美治又廢

泡狗個龍幾勁下

成隻馬嬲屎忽咁

泡菜仲入肉

踩到人跌低都吹

泡狗被迫害

等陣出唔到線就好笑

好大機會 到90分鐘仲和波 墨西哥輸個12碼

瑞典90var十二碼

瑞典起碼踢得似樣好多
德國踢到好似出梗線咁

邊個搞我bb 係咪想死

ff完好快d訓

屯門黨

Yc響屯門大
自殘？

瑞典

g

又借D意踢人入會

Yc自己講

瑞典上半場都咁多威脅射門唔出奇
睇下隊冠軍上力未

德國唔給力

出局自己攞黎

瑞典和都係佢地出線 得球贏咗

移werner去右邊爆下啦
睇撚到個兩翼都火滾

換走哥利斯卡先

德國冇了

中場卻佬加奧燒

瑞典2:0

如果德國瑞典都嬴波有隊6分出局好慘

德國

德國提早回家

3隊6分 邊隊出局？？

瑞典？

墨西哥出局

而家榜首
德國入一球就贏墨西哥得失球

係,好撚痴線

德國似出局
踢得好撚慢
腳早d休息吧

榜首變出線都幾慘
德國勝到先算啦

今屆德國唔識踢短傳咁

破唔到魔咒
上屆冠軍今屆就出局

卻佬都上到禁區頂射波

以前睇德國成日話機動性齊上齊落
今屆啲行軍速度慢到

對韓狗都踢到咁 出局真係自己攞黎

成班行行企企零突破咁
泡狗出咗局仲落力

比韓狗完封 知唔知醜字點寫

入到一球都無用,瑞典即刻放水比墨入返粒

Feel到德國會靠Var絕殺

泡菜個龍幾勁

德國攪咩

瑞典3-0

咁贏法其實德國贏1:0就出到線
不過睇佢都贏唔到 無心踢咁

卻 留著你在身邊
Win 仍然很遠

仲出梅拿 睇黎鼻屎佬未訓醒

德腳

泡狗係咪冇心踢

後場全部慢 中場冇人逼

韓國3打2都打到咁
不過德國仲ON9

3比0啦

出達斯拿都夠做啦
梅拿on99

又有班人要跳樓了

只要kroos唔洗做罪人
支持德國出局

辛尼笑梗

卻佬係咁上去射波

咁近都頂唔入,廢到

踢拜狗會愈踢愈廢

拜狗果然都係垃圾

卻佬好波

大大力省落去班韓狗度就岩

補6分鐘 畀晒機會你哋

到底出梅拿做乜我睇唔明佢踢緊乜

韓狗嬴1比0

可惜呀屌

笑死

原來越左sor

Kroos

卻老回傳

2場助攻對面
唔迷卻了

kroos

卻佬又罪人

完

包尾出局

仆街 燈左佢

深潛了88

我腳

你條仆街真係燈到痴線

卻佬

其實卻老想早啲返歸放假

呢球唔入班仆街都出局架啦
唔好怪佢

算鳩數啦 呢球輸唔輸 德國又咪係冇入到波

紐亞做乜鳩

睇住舉手王收皮真爽

罪人由梅拿,奧燒變晒做屌卻呢

柒到冇眼睇了

柒撚到

點都輸架啦
成隊都廢

竟然係德國收皮

屌 和咪幾好
仲要輸比韓狗 仆街黎

好撚多人輸身家

卻

重話請鼻屎佬教

曉武士頂撚左幾多球唔中龍

鼻屎佬攬住班廢老呀喇
成班行行企企呀喇

腳有得休息 好事

留意到拜仁狗最後不忘出黎做遮醜布

德國好柒 笑死人咩

卻老個心情係點
Yesterday hero...

卻仔提早放假

廢撚到...

好有我地賓球王影子

曉武士好心搵我地拉隊學下頂頭鎚LA

鼻屎佬笑死人咩

會然摩迪

上場咪又係佢派膠在先
無架啦 變戰犯

Hummel 曬左幾撚多個機會？

戰咩犯 上場咪救返囉 呢場佢唔助攻 德國又咪係入唔到波

有咩所謂 番黎休息下好過對住班拜狗

屌你老母串我賓周？

呢場卻佬應該中龍最多都唔奇
前面全部on99 啲頭槌冇球中

其實選唔選辛尼都冇撚分別啦
中鋒踢到碌柒咁

個reus吹到當年幾可惜幾勁
正係識sm我皇
我挑

出局仲要榜尾,點做到

紐亞

繼續出個傻閪梅拿比個牙朗德國都死啦

腳仔話屌傳俾前面都入唔到 刷下助攻俾對面算

成隊德國得紐亞一個有水準

邊個仲講得出想鼻屎佬教

盧卡古愛助攻

molamola

巴西:教練我想報牛呀

唔知大哨同馬細路係咪已經恥笑緊

小花無左勁敵,要登基了

德國要比人笑多成千年
8

鼻屎佬係咪會比人炒

美斯正式登基

德國有幾勁牙

當年勁敵

之前係咪有人話今個po頭要改世界第二中場 - 卻奧斯

06世界盃意大利贏 10年分組賽出局
10世界盃西班牙贏 14年分組賽出局
14世界盃德國贏 18年分組賽出局
邪撚到

泡菜把握力好少少已經456左德國
連入果球條友都望住紐亞思考左幾秒人生

仲柒過巴西呀陰公

Sane係屋企睇波唔知點諗

卻仔平時係twitter ig 咁串

咁樣睇下線啲隊真係弱好多
就咁睇以為下線踢緊歐國盃
不過H組波蘭唔爭氣出左局

腳腳

摩迪有機

希望巴西去上線

死仆街又燈

我真心真意真誠

你老母閪臭JER佬咁撚燈就好心去撐下我地球王美斯啦

摩迪會然唔收手 大家都無運行

今朝已經分析左有烏迪迪 小花無得輸

牙包今次幫唔落
大家唔好鬧得咁金好嗎？當比個面球員摩迪

有冇紐亞派膠圖？

唔知波衫會唔會特價

牙包 雖然你平時好囂張
但今次我點都會保你 義無反顧！

睇字都覺得嘈

18

Yc嘈啲
啲聲尖到爆耳膜

Yc 12點半仲叫緊

我的dee dee被禁錮是殘忍的

yc 成日朝早4點幾係我耳邊尖叫

你dee dee又被禁錮？

贏一球出線都做唔到 呢獲真係比泡菜狗威一世

踢左90分鐘 一球波都入唔到 冇乜好賴了

世清已失聰

細老玩完

細路做咩

燈埋細路

咁樣傷 應該都冇得踢了

臭jer佬想燈到佢愛將包皮拎世盃

出局都算，輸比泡狗知唔知醜

今日反左包皮未？

又無德國 巴西又咁 美斯真點登基了

咪爆啦

牙朗一係被咬咬糟質，一係被小花踐踏，molamola

牙b比個面me ok?

ok 可憐世清冇面見人

肉酸到唔敢見人？

會然摩迪從今日已被禁言
直至另行通知
各位會然亦敬請自重

我保牙包！
我保證冇下次！

保你老味 佢燈完我朗到摩迪
斬10件餵佩仔！

得返

好

快啲爆po 唔好燈死我朗
下個po：［全軍覆沒］

yc受盡委屈

世清你回塘啦
次次保完都睇唔實啲馬仔
倒不如引刀成一快

認自己係9

講得好！好兄弟！

咩馬仔 我同佢平輩
兄弟有難 8方支援！

你當人兄弟
人當你契弟牙
睇下隻肉酸

佢係我契弟 這是鐵一般的事實

咩馬仔呀 唔好亂講野！

講得好！！

好兄弟！講得好！

你比人禁左言牙

世清已經瘋了

job

樓主

講得好

和好吧

世清與宇清大和解

唔怪之得世清咁好武功

According to Rai journalist and transfer market expert Ciro #Venerato,
#BVB is close to sign Achraf #Hakimi(right back/19) from Real Madrid.Hakimi will go to Borussia Dortmund, Napoli was informed yesterday", he said in the microphones of CalcioNapoli24''

According to @kicker, 19 year old Moroccan full back Achraf Hakimi headed to Borussia Dortmund. Potentially could be a long term loan deal or transfer with Real Madrid inserting a buyback clause.

多仔識貨 遲d 起碼兩億先買得返

呢個年齡層黎講夏雞米同包皮超晒班

今晚場波真係好尻
乜撚都一樣 比利士多張黃牌

支持牙維隊
goodbye james

牙維隊=皇馬
肉酸=佩雷斯主席

錄音機世清

blow2?

睇完昨晚場波 我對Werner有所改觀

Benz>Werner

Getafe president Angel Torres has revealed that he has spoken with Real Madrid to ask for a player, but that this player is not Raul De Tomas.

goodbye new golden boy

今晚睇英撚比利時鬥自爆搶下線

Kane爭神射手 不手軟了

Welcome 傾

做人唔可以咁自私
英撚今次咁難得有機直入四強
傾會以大局為重

你收先

講得好！！！好兄弟！

好人好姐叫隻笠水狗做兄弟

我心地好好 唔會歧視任何人

都係值得尊敬的職業 唔好笑！

55...睇錯奧jer佬了

你諗下我有無笑你肉酸！

細清不respect佩仔。。。。

係喎屌！
世清食屎啦

世清永遠虧欠佩蛇

屌你老婆

簽到O子未牙屌

皇馬做野快手啲啦屌你老母
佩狗打手好心你屌下啲細叫佢地快啲搞掂收工啦

邊撚個O子

怕比馬體會搶牙

屌你 wong so 隻右閘

我屌 快撚D簽啦

同630 簽結婚證書啦你

簽完夏雞美點算

Ho ball!!!

Florentino is in constant contact with Neymar’s father and his representatives to keep finding a way to sign Neymar from PSG. They believe that together, all of them, can convince Nasser Al Khelaïfi, to let him leave. Madrid are willing to pay €350M. [france football]

Mourinho informed Woodward that Kroos is part of his plan for the upcoming season. Manchester United will persuade him to join as a leader in their new project but Real Madrid will not consider selling a player who is part of the team’s backbone. His buyout clause is €500M. [as]

咪撚黎啦

驚閪咩
馬體會唔會對oxxxxxxx有興趣
佢咁撚瘦又細粒

你老母閪又係到燈

350m買兩個頂級球星都夠 做咩死追尼馬

MARCA | Chelsea have offered €70M (£62M) for AS Roma Goalkeeper Alisson. Chelsea are leading the race fo the Brazilian ahead of Liverpool. AS Roma have given the green light for the GK to move.

佩仔又做錯決定

40m買古圖

今屆巴西完全係古天奴carry
尼馬廢到
疤狗又贏

肉酸成日po尼馬轉會新聞

我係唔會同你一齊迷屁的 中國人！

我唔係世清

比面我ok?

話時話 世清又迷屁 又唔尊重佩仔
好難幫佢==

你25已經天地難容

向世清投降吧

比你老母閪

有630撐腰係唔同啲，串到

世清迷屁咩

'KOVACIC COMPETITION'

Manchester United reportedly face competition for Real Madrid midfielder Mateo Kovacic.

Kovacic looks set to leave Real this summer due to a lack of first-team action and United have been touted as possible suitors.

However, Cadena Cope say Juventus and Roma are both weighing up potential moves.

屌你而家先知?

今時今日仲有人迷佩

做得出唔怕認
我反佩都係事實

淨係記得肉酸，臭jer 同牙禿迷屁

我投降了 世清

迷屁好笑d定迷佩好笑d

肉酸迷佩狗條
Jer

咪尾啦 。。
Btw 樓主隱性迷沾 大家要記得

歸順世清未

樓主係獌狗添啦

佩狗識唔識自轉幾十個圈先

含撚啦 好過迷佩

細清果邊太大聲

聽到你同佩狗雪雪聲

今晚撐哥倫比亞
今晚撐波蘭

世清極權統治 不得不屈服

波蘭不了

show blocked user 豆腐哥哥

樓上b仔老婆

樓上630肉便器

心灰意冷 決定帶埋yc離開兒登 遠走高飛

好波

玩留

回歸高登

親我唔係度屈我 我幾時迷屁

YC stay
u go is ok

樓下630 肉便器

除左我
咪咁仆街搞到其他手足唔敢講野啦

挽留

梳，今次禾錯

利物浦為阿辛斯奧準備了1.8億歐元轉會費

◆

馬高·阿辛斯奧已經證明他具備成為世界足壇的下一位偉大球星的天賦，利物浦也是這麼想的，英國球會準備為阿辛斯奧出價1.8億歐元。

利物浦多年來一直關注阿辛斯奧，並想要在轉會市場上引發轟動，以高額的轉會費來簽下西班牙球員。利物浦願意給予這名22歲球員上場時間，因為在阿辛斯奧這樣的年齡層，出場時間也非常重要。

目前，皇馬和阿辛斯奧都對這個消息保持冷靜，他們尚未就利物浦的興趣進行交談，其中一部分原因是阿辛斯奧正在征戰世界盃。

“現在不是談論轉會的時候。” 阿辛斯奧在週二出席新聞發佈會時說道。

不過，在這個夏天稍後的時間，也許大家會坐下來討論皇馬20號球員的未來。阿辛斯奧希望在職業生涯向前邁進一步，明年1月份年滿23歲的他，想要在球隊中有一個更重要的角色。

在施丹的執教下阿辛斯奧成長了很多，但並非常規正選球員。儘管在上賽季他的出場次數達到了53場，僅僅比出場最多的盧卡斯·華斯基斯少一場，但阿辛斯奧的平均出場時間只有54分鐘，並且在與利物浦的歐聯決賽中，只出場了1分鐘。

另一方面，利物浦願意給阿辛斯奧提供更多的出場時間，尼馬、夏薩特與球隊的傳聞也與他未來的決定有關。阿辛斯奧目前並無計劃對現有情況作出改變，但如果球會在他的位置上引入新的巨星，那麼馬略卡人就要開始考慮自己的未來了。

Yc屬於大家的

靜啦笠水變態佬

靜啦肉酸低等人種

咁話我bb, 今次唔幫你了

講還講 唔好拉我落水

世清乃野獸

你25

唔講咁多
拿拿聲除褲認錯
世清佩仔打手佢地等左好耐

今晚！10點！一條心！

死基佬有咩搵樓主啦

你唔好咁25啦

Real Madrid "have cut Cristiano Ronaldo release clause to 120m"

Real Madrid have slashed Cristiano Ronaldo's release clause to 120m euros to pave the way for a potential sale, says a report in the Spanish media today. OK Diario

OK Diario係乜撚野醬油黎

肉酸醬油

唔好咁小氣啦牙世

唔係我小氣
係佢去得太盡 肉酸唔緊要 心地都咁差😔

咁又系
而家好少似我呢D心地又好人又帥既人😔

好過你撩人打架之後笠水啦垃圾

駁唔到。。

咪咁賤啦

講緊肉酸呀 關打架咩事
比客屌壞左個腦？

1001

XD

師兄燈下沾屎ok?

無燈過
全部真心分析

死臭雞做雞啦你

靜啦630肉便器

日本奸爸爹

哥倫比亞88

今個世界盃出咗幾多個十二碼

占屎返德國陪拜狗們吧

咁都唔係12m

剷得真係靚嘅

D山齊士勁野黎 可惜力架

包晒成條線